林鄭應該點解決問題先可以接受?

啱啱有風話林鄭會企硬，拉到冇人拉為止。
不如我哋又放下風，點先可以解決問題。

P牌仔，純粹係想講返大家各有各顧忌，點解決最好。

利申:唔係想分化，核彈不割
五大訴求缺一不可

話缺一不可其實林鄭好驚，佢唔敢做所以做唔到。

1.撤回草案
雖然林鄭已經講壽終正寢，但大家俾語言偽術玩咗咁多次，林鄭前科累累，冇誠信令市民安心。
如果話怕政治光譜有人唔受得，咁講同撤回同意思嘅壽終正寢又得?
撤回必需講出嚟，寫埋出嚟
亦都係一種誠意

2.撤消暴動定性
話暴動唔係政府定性，當初又做乜講?
搞到盧處長都彈入又彈出，騷亂，暴動，部份暴動唔知邊樣真。
既然如此，出嚟講返句依家唔定性為暴動(最好又係寫埋)，被人拘捕咗嘅人交由法院裁決。

3.釋放示威者(重點爭議)
講真，林鄭用赦嘅機會近乎0，係唔敢。
佢會驚放完大家都唔停。而且勇武係有用過武力(非分化，但中立睇，係事實唔可以否認，睇埋下面點做)，大家不論黃藍紅成日都講法治，用啲法治方法做啦。

3.1林鄭應:
有證據涉罪(真係用過咩鋼珠彈叉，要有證據嘅)提告，嗰啲路過嘅要放曬(非法集結都要放，最好為濫捕道歉

3.2大家應:
3.2.1做到陪審團就按情況救人，按法治方法做，佢有曬片係攻擊造成傷害嘅(新城市踢落扶手電梯之類)，按法律方法去判罪(例如傷害他人身體)
3.2.2民間自發去協助佢哋，籌款，出得返嚟要俾工作佢哋，或其他支援。

4.成立獨立調查委員會(重點)
成日講法治又唔用法治方法點叫人服?
必需成立啦，仲要不偏不倚咁做(好難，主席人選都夠佢R爆頭!)
但你連承諾成立都唔敢叫人點信你會追究?

成日話驚成立完，警察就唔支持政府。佢哋係紀律部隊嚟，夠膽唔聽order你林鄭炒咗佢啦，你肯聽民意，至少二百萬人出嚟支持你，我話嘅!
因為怕警察失士氣唔做?佢哋軍政府?

5.雙普選
老老竇竇，呢個係解決體制不公嘅方法，但唔係林鄭有權去做嘅嘢，而且佢都唔敢提請人大，唔敢同呀爺去爭取。

呢個我都想爭取，前提應該先解決14年831嘅歷史文件先

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

小知識 - 原來機場控制唔只控制香港D機上落，
廣洲，深圳，澳門既飛機升降都會受香港指揮影響，搞到D飛升降唔到。。。。
大家千祈唔好搞到機場控制個班番唔到工啊 會好大獲
現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

其實已經預撚左佢一樣都唔會應承, 而家個勢都係想儘量拉哂 d 勇武派

唔想分化

但想解決問題
應該雙方面去諗
唔係自己得曬益先做

佢都放風試底線，我哋淨係講缺一不可，佢哋只會更淆，更唔敢去做

無撚得搞 一係直播佢自殺落地獄或者可以諗下

睇唔明你講咩不過推

但你不推文回覆嚟

我係想講五大訴求佢冇乜可能做到100%我哋想嘅程度

佢又成日放風試探我哋

不如我哋放返啲風，做到啲咩我哋會收貨，而佢又講佢淆乜，我哋又可以討論下

(咁咪溝通平台囉，使乜搭建成個月)

好想甩P，係咪唔甩P冇得推文?

大家討論下想點，真正收集民意
好似市民幫警察查案咁，餵個佢接受到嘅，又做到五大訴求嘅方法出嚟

佢落唔到台 最後只可以逃走

講真，佢當權都逃避，小市民就硬食，真心唔公平

但依家得佢可以落呢啲決定，辭職雖然係快，但邊個上會點做大家都唔知，仲要選都有排選。

不如諗下佢點做會大家好，而佢又冇咁多顧忌(餵埋俾佢啦)

3樣喺基本盤 依家受傷喺商家比較多 但記得經濟好時我地無份 當經濟差到一個點最多失業 如果有意攬抄就要開始慳錢 唔知幾時會比人抄

3.1林鄭應:
有證據涉罪(真係用過咩鋼珠彈叉，要有證據嘅)提告，嗰啲路過嘅要放曬(非法集結都要放，最好為濫捕道歉

我屌你咩講好咗五大訴求缺一不可，你以為係口號一條咋？

成段睇埋
我係話缺一不可佢實做唔到100%我哋想象嘅
咁揾一個切實嘅方法，嘅然我哋講法治，咁用法庭方法，乎合法治去做。

唔通經歷完咁多，示威者就可以逃曬罪而警察就要解散?(雖然我好想)

想政府去用返法治方法做，警察好示威者好犯法都告，示威者嗰邊民間幫到嘅就自發幫

咁有在反對通知書嘅唔構成非法集結(甚至唔告得暴動，非法律JJ，有錯請指正)，路過嘅唔告都少好多啦。
仲要有片有物證證實係嗰個人犯先告得，儘量減少人類同刑罰。

----以下係內文(重點想你睇嘅用咗紅色)-----
3.釋放示威者(重點爭議)
講真，林鄭用赦嘅機會近乎0，係唔敢。
佢會驚放完大家都唔停。而且勇武係有用過武力(非分化，但中立睇，係事實唔可以否認，睇埋下面點做)，大家不論黃藍紅成日都講法治，用啲法治方法做啦。

3.1林鄭應:
有證據涉罪(真係用過咩鋼珠彈叉，要有證據嘅)提告，嗰啲路過嘅要放曬(非法集結都要放，最好為濫捕道歉

3.2大家應:
3.2.1做到陪審團就按情況救人，按法治方法做，佢有曬片係攻擊造成傷害嘅(新城市踢落扶手電梯之類)，按法律方法去判罪(例如傷害他人身體)
3.2.2民間自發去協助佢哋，籌款，出得返嚟要俾工作佢哋，或其他支援。

你都戇撚鳩，成立ICAC嗰陣所有貪污嘅警察都可以特赦
邊個話特赦唔符合法治？

係，我都覺得我俾嘅方法去回應訴求係做唔到缺一不可。
如果有更好方案(林鄭又肯)，我絕對歡迎並樂見其成。

我都知，俾人提告得嘅人出返嚟，嚴重情況嘅可能冇人敢請。

呢度只係討論，揾下有冇方法折衷。

我嘅提案做唔足缺一不可，但至少在我係合法方法內做到最足嘅版本，並且林鄭會易啲接受到(齋講下，其實佢接受機會都係近乎0，但叫做集思廣益)

我認為林鄭依家放少少聲音只係試水溫, 試下可以講價講到咩位, 風向就會比樓主你依種諗法不停帶走, 底線不停降低。
樓主你就係因為一句 "話缺一不可其實林鄭好驚，佢唔敢做所以做唔到。"而退步, 咁你認為林鄭凈係驚放人??定還是係驚要查警察令警方要洗牌黎過呢?? 如果佢公言兩樣都驚咁你又係咁繼續退步到"可接受"既地步呢??
再者我咁就睇其實樓主當其他動過手既手足係condom無咩分別, 一個法治社會應該可以分辨到手足係因為咩原因先要動手?? 否則, 以樓主咁講沖擊立法會既又拉, 保護其實手足而用腳推開危險既警察又要拉 咁仲有冇人願意做義士去身體力行去爭取呢?? 定係永遠只有和理非既手足可以做贏家??

都係個句啦...
五大訴求 缺一不可 寧化飛灰 不作浮塵

我係話佢唔會敢特赦，唔係唔可以

咁要喺獨立調查委員會嗰度追究，仲一定要追究

最好解散咗佢，用其他紀律部隊嘅人頂一陣，再重新招募(講真到時冇警察，全民勇武，仲難犯法)

佢唔應承就一齊攬炒囉
你講嘅折衷方案根本解決唔到問題，只會令示威平息，然後加速中共滲透同香港死亡，變新疆有集中營指日可待

咁點解我地要自己放棄特赦所有示威者？

首先多謝大家肯出嚟傾

回應返，我知大家會疑慮一退讓，就會一路降低要求。

我明白呢個點，但我哋唔一步一步傾，唔會知政府有乜顧慮(因為我想解決件事，唔傾又點全面考慮問題?)

至於當其他動過手既手足係condom無咩分別呢段，如果我係冇考慮佢哋，我邊敢上嚟。如果件事冇進展，佢哋係暴動罪分分鐘十年。諗下如果可以用陪審團否決權，冇暴動定性入嘅罪都會輕啲。

呢個講法我都唔否認，所以大家就算今次件事過咗都要 mon住政府做嘢

如果爭取到五大訴求完全落實，我絕對支持。

本人係核彈不割，冇共識唔會宣揚叫大家跟

但去到邊一個點會做到完全落實?
老解嚟先定完全落實先你肯定到?
支爆你敢講一定會早過出老解?
出完老解，英美係咪一定會撐香港?

講真以上嘅問題如果我先知得嘅我都會自己摺埋。

五大訴求 缺一不可

佢咪拉囉
犯罪率急升
國際地位